［全世界同我入嚟］721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

係時候要集中返個主線任務
全世界同我入嚟推

去其他Post推嘅時候試吓咁樣留言
721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

係時候集中返個焦點，聽日朝早會出一篇化妝攻略教大家點樣保護自己。

［狂推］去其他Post推嘅時候試吓咁樣留言
721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

頭先腦殘打錯咗712，唔好推嗰個，係我錯Sor

721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

push

721，金鐘，改變歷史。不撤不散

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

721，金鐘，改變歷史。不撤不散

721見

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

721

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

推

熱門好多唔關事既post

又或者係度轉移視線

依加連登越黎越多人上, 將啲重要既 post 留係熱門

721 不見不散 不撤不散

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

即係會死守到朝早?

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士